葉問套詠春咁好打，有無手足真係敢同呢位詠春高手隻秋？

自問都有少少驚，有無手足會唔笠水應戰

@世清

佢咁驚死笠硬水

隱約都睇到依位宗師D腹肌同胸肌，咁大隻會唔會打死人。

cls 依位高手想打𨶙死人咩

似一拳超人邦古style

佢個下盤好穩，唔知有無人推得郁佢

甄子彈：我要改變外國人對中國人既睇法

樓主4隻手 不出5分鐘一定打得贏佢！

一力破三會

未入嚟都估到

你不出3秒已經笠左

全波台得你無資格笑我，你笠水狗

自在極意喎

原來要考牌拎資格

笠水笠到你咁柒

佢應該bulk緊， d肌肉未出到黎。

咁點？

詠春咁好打, 一陣拎黎搞革命中共咪收皮

我一定用應肚即飛，頂撚死佢